揾工網老是常出現「航空會員服務專員」

有冇做過嘅巴打講下份工係點？

自推

服侍Marco polo d 客
最撚煩係嗰啲綠卡會員

係咪好chur？見agent幫我揾到呢份job，呢個時勢又冇工搞到想apply

Chur到你仆街不過淨係上training都可以 落場前好走啦
利伸: 前員工